有冇hkbn用家 突然上唔到網

右下角爛鬼感嘆號

Same

搞到我要用data

而家係3月30日2:32
上唔撚到

上到

上唔到

無問題

我果日2am上唔到, 去到4點幾又冇事

成日斷

2mbps上條撚呀

屌那星一到2am都斷

次次一定凌晨時間就慢到用唔到

今日直情係斷撚咗 測速都測唔到

屌那星 真係就算煩都唔撚再續hkbn
次次續約都貴一貴 打去壓佢價反問返我其他畀唔畀到咁好質素
好你老母個質素 凌晨先嚟斷線屌那星

無啦啦斷

又斷喇屌 趕緊asm搞d咁嘅野

17/4/19 又斷喇屌，放工返到去冇得打機
屌你老母

推 有無人一樣突然斷咗

有